明知女網友13歲仍要求口交 已婚司機判囚1年

已婚並育有一對4歲龍鳳胎的34歲男司機，與13歲女網友首次見面，便要求少女替他兩度口交，又摸少女的胸部及吻她。司機早前承認非禮罪，案件今判刑時並透露當時被告主動要求與少女有親密的身體接觸，少女曾回覆訊息指「那讓我16（歲）先」，惟男方沒理會。裁判官認為案情屬非禮案中最嚴重，司機明知女網友13歲，判司機入獄1年。

無案底被告廖偉俊（34歲）承認於10月14日晚，在香港仔漁光道一個停車場非禮女童X。辯方求情指被告後悔，心理報告指被告沒心理問題，亦不是性變態，他已知道罪行嚴重。裁判官引述報告指，被告被評為重犯機會屬中等，亦透露兩人的手機訊息內容指，少女主動披露自己13歲，並對被告提出親密接觸的要求表示「那讓我16先」。因兩人年齡差距大等因素，判囚1年，並建議在獄中他要接受心理輔導。

一年？

原來口交可以入非禮罪

又唔搵我

風化影

強勢回歸

香港加一分🤘🏻

飛影

正呀 唔洗餐十一

個口非禮條J

香港1分

3年點等呀 廖偉俊我撐你